鍾培生出一百萬打柒林作

打一場咩先，講明先好wo....

咁都話抄佢？

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

兩件垃圾 一個連贏字都未撚識打

睇錯林鄭

應該打拳啦 鍾培生有練開

猴拳大戰
中國武術

寶係睇錯777

兩個都垃圾身型
上到台咪又係亂打一通

KO you, you sun of bitch

抄logan paul vs ksi?

應該即刻縮返入老母個閪度，不過呢兩條友都係想造新聞

培生好型呀

打飛機?

又咁講 中共係關係錢方面都壓倒性咁贏既

你試下叫林作咁拎一球出黎 佢都未必得啦 無老母既情況

兩個都唔知話慘定幸福 出生富貴永遠唔洗憂錢
想紅想受大眾歡迎但又無才華.. 有錢都無用買唔到

林作心諗又幫我上報了

支持培生bb

鍾生 我想比你打 囉番30萬養下家
請問邊到報名參加?

其實依d二世祖係唔係應該post響娛樂台?

關我撚事？
已block

I know thai hand
i diu le lo mo chow hi

打一場飛機仔

飛機 鬥邊個耐

鍾生加油, 林作呢啲柒頭真係要教訓下

我收一百萬打柒鍾培生

閃電五連鞭

打LOL 單挑算啦

笑左，好耐無見過

萬一人地輸左 囉佢一生最愛既女朋友黎還比鍾生

到時佢會唔會唱 也咩嗲也咩嗲 上錯車 以為他很好

可能係LOL

林作表示

林作係行乞一百萬
鍾培生係派一百萬

通常D自命不凡既人都係咁講
以為自己出類拔萃 但未被世人發現 其實只係中二病

無佢老母, 佢邊有得去外國讀書?
無得讀書佢邊溝到10A
無10A香港邊有人識佢
無人識佢重點做保險

梗係上擂台隻揪啦，唔通打乒乓波咩，你睇清楚ID寫住鍾培生，不嬲講得出做得到，唔係你班講就勇武做就碌撚嘅連登仔

搵空姐牛肉飯配種啦, 門當户對 !

好chok 啊

真心想睇

一個派錢一個乞錢，抄咩？

互打丁, 最快射晶既輸???

鍾培生話哂有練開，屋企有擂台，我驚佢打死林作

一開始我諗兩個都係瞄條春袋住死裡打

二個都打壞咁分分鐘打足一日都未分勝負

佢贏字中間係個蟲字
係咪有咩意思

一齊屌裕美
鬥快令佢高潮

約戰瑞和街

林作打鐘生 有得諗喎

林作肯上枱 就真係明白你嘅幽默感喇

條友真係痴咗線好撚on9

鍾共操開 衰極都穩贏林作啦

我都想俾鍾生打之後有30萬收

打街霸

30萬醫藥費都算出手闊佬

建議簽一簽生死狀先 我怕一陣搞出人命

玩生命麵包好似過癮啲

操開都係咁既打壞款,你覺得有錢仔果啲操真係操

鍾生好波

癡線咁都有得GAY TEST FAIL

兒子vs兒子

鐘生話哂都做過慈善拳王，乞兒作收皮啦

呢幾日好似話賣西裝出糧比下線

友誼賽

都叫打過下比賽 贏埋

條友屋企有擂台成日係屋企練拳 好想睇佢打柒林作

Hi 鐘生

鍾培生依d二世祖
唔敢同老豆老母反面
日日問老豆老母攞錢過日晨
邊似林作夠pop反佢老母自食其力

人哋噉出嚟打，呢份勇氣好值得讚揚
起碼好過呢度啲網絡凶狠淨係識匿係背後做冷氣軍師嘰嘰咭咭先啦

鐘生

已加入培生培心同鍾生一齊散播正能量
我可以做個D舉牌女郎（有棍）

唔同磅數 打條柒咩

做咩無啦啦要打？無追開

十卜鍾共搶條垃圾風頭

見你話打柒林作，希望真係打得成，打撚到佢仆街

如果又係宣傳，咁你就算鳩把啦

堅打 買飛支持

認真想睇埋乒乓波

互相打睇下邊個出先

兩隻小丑王搏出位

一個靠老母
一個靠阿爺

我想同佢打 100萬拎硬 咁有錢都又矮又營養不良

毒撚大戰

你打開咩拳？

連登終粉又可以出黎玩啦

林作:打都得 不過我要著住套Brioni打

搵樣有綀開嘅嚟做有乜睇頭？搵樣嘢兩個都唔識去練就話啫，加上林作又唔係大隻，同佢打有乜意思？

嗱, 爹域
公平D, 畀人話你打小朋友都唔夠型啦, 水平近D 打先好睇
你嗰30萬用嚟請人train 作仔4, 5 個月
順便幫下健身拳擊界

鍾生：我話幫你找100萬，唔係直接俾100萬你，我幫你出聲叫人捐錢都叫幫你找過架

Diu ,no Chinese.
My power powerful.

林作唔係要賣件西裝褸咩

堅型
最憎林作

鍾生呢張個樣成個萬刀甲咁ge

以為互打J

佢條女一定好想林作輸

如果當日宇清遇到爹域而唔係世清呢啲笠水狗就好

打死林作條柒頭就岩啦

不嬲型棍

好想打

打喇林作, 有三十萬收呀,

年輕人不講武德

我比3皮野叫黑警打鐘生
我淨袋97萬

純粹想打柒佢 點？

收皮啦二世祖

睇錯咗柒林鄭

2個都想紅 夾埋做新聞

兩矮對決 成班連登仔比人踩住心口仲鍾生鍾生咁奶

打咩先，打飛機阿？

呢d約戰對上一次已經係修道船，希望打得成

輸左都有30萬我都想打
鍾生又唔會走數

咁講既話鍾培生冇佢咁垃圾既

呀鍾生紅底, 林作點夠玩

我要打夠100場

孫Vs兒
職業大賽

入場睇收唔收錢

係就快啦

呢度唔少人都有鋪奉承有錢人嘅癮

上擂台隻抽咁即係咩先？西洋拳？MMA？定泰拳呀？乜撚都唔講清楚，你弱智架？

鍾培生真人係李小龍身型，一拳一個

秒左班鍵戰

打一場轟轟烈烈嘅飛機

佢有講錯咩，事實連登多數人都係網絡凶狠

利申﹕網絡凶狠

日撚日都鍾培生煩唔撚煩

鍾生會唔會去瑞和街打

鐘生同林作
我選擇鐘生
打7林作條契弟

差好遠
鐘共係吃喝玩樂呢方面都叻過林作
林作真係乜撚都唔掂

作仔靚仔好多

我屌
呢首閪歌

鍾sir好型！

想睇，有冇 YOUTUBE LIVE 直播

有賠率未？

鍾培生

開個盤all in鐘仔

斷估林左好似大波man咁
到咗場又唔肯上台
絕對唔會有花生食
遲吓好似過街老鼠咁見到佢經過
路人都屌柒佢

屌 打錯字 林作

derek少點睇。

連登好撚多奇景

絕對支持作仔！！！

變左GIRL FIGHT

指拳

平時打鍵盤練功力

俾人打柒

兩個柒頭

其實算厚實 呢種身型唔差
林作以前踢開波都有運動底 不過之前玩Lin果條片好淋
鍾生應該可以打到林作趴底

呢個珍

你隊垃圾HKES準備好比BeyondGaming GG3B0未？

港版ksi vs logan

周街派利士果段片真係老尷到一個極點

紅底？我唔知 睇唔到
奶紅底無問題，又唔係鬥黃

好多on9仔以為健身送技術
我以前打泰拳有個肥仔老手打到個消防死下死下

有傻閪叫埋鍾sir啦
好似成班奴隸見到奴隸主咁自動幫人含撚，肉酸到

鍾共打機都請咁多打手
連登點會無呀

講得好！你應該三拳內打殘作仔同大部分連登仔
身為你既培生會員覺得好自豪

derek 少低調開，靜啦

哇 想睇

收撚皮啦

Join唔join得？
我輸既，你keep返30萬ok

搞下拳賽

Gchi

佢好似屋企花園砌左個擂台 練拳
有錢人嚟講 睇佢片講罰 做事
佢算係咁

好過咩xrx 無乜內涵...

不用分哪麼細

2件都係2世祖

哎呀 鐘生好野！

鍾生間HKESPORTS吸金能力極高。唔算二世祖啦。

其實係賭j
佢2個條j可能好似虫咁

想睇
到時記得 YouTube live

你地打啦 好悶呀

吓 喜好唔同姐

林作係乜水

林作差好遠

呢次唔係有爸爸好

做到三世祖有成球野周街扔我都識大大聲啦
可惜我唔識投胎

正傻鳩

你打飛機算啦

連登仔：兩條廢柴

肯定佢地比人10秒KO

唔好再咒「死全家！」

你好撚有內涵

有錢人嚟講
xrx : 哇屌 好撚正 好撚快 好撚快

雖然黃 好似係

培生應該秒林作

輸左就真係好笑

不過大把錢，邊個敢贏你？

鍾共洗咁多錢請擦鞋仔
唔好屌晒全部連登仔先得架

佢咁鍾意撩人隻揪
我係到撩鍾共打呀
佢贏既，留返30萬得啦
佢輸既，拎一球係佐敦地鐵站派，每人派100直到派晒
睇下佢係咪自己口中講既得把口既勇武

作仔一拳打撚死培根啦

咒死全家 啲死狗肉唔痛啊

咒佢 極權走狗
先係幫極權打工
二係正宗死狗

有內涵到

我就唔信啦, 夠薑你拎兩百萬同我打一場close door

睇錯打柒林鄭

Mma撚
我唔要佢啲錢呀
佢輸咗拎一球係佐敦地鐵站派我都ok

你係咪調轉左呀！

兩個邊個高啲 過唔過165？

唔係我有無內涵 小學雞
鐘 vs 林作 vs xrx

3條友都有啲勢
鐘 & xrx係正常
林7 就唔洗提啦
xrx 玩車「 好撚快」 炒賣下車之外 我都睇唔到有咩content

鍾培生嬌喘一聲倒在林作懷裏

在座各位都係垃圾 鍾生一拳一件
培生培生 永遠支持你

我冇調轉左呀！（笑）

仆你個街啦
臨尾都要打稻草人算點撚樣?

你可唔可以拎1球出黎做小醜

身材同好唔好打無關係

係咪互打飛機鬥快出

應承我 唔好打死條死矮仔得唔得 佢已經係靠佢家景先有咁好嘅培訓 先可以食到靚女 你一個唔覺意打到佢short 左 我怕佢日後飛機都唔識打

諗到劇本

林7條傻鳩買定自己保險先

先賺30萬出場費

打到咩左咪有一球俾佢team下線囉

鍾培生打咗拳好多年啦

林作叫條女三分鐘坐爆收一球好過

屌那星，你撩佢打架
咁啲獎金就硬係由你出啦
贏咗人哋無得益
輸咗仲要倒派一球
廢撚到咁仲有面撩人出嚟打架

XRX屋企做咩生意

直播都講過，裕美宜家做生意仲有錢過林作，林作之前r整車，宜家賣西裝，佢唔係窮，但一定唔係好有錢，真係靠佢老母

邊值一球。。。坐哂成個post既巴打先夠數，都未計有人走數

支持鐘生

小丑都不如

講你就兇狠
叫你上台同鐘培生打一場
你又夠唔夠膽

屌你老味，係鍾生面前咪撚講靠家底啦，崩吃人忌崩吃碗呀，你有冇禮貌架

連燈廢青
你有種出黎先講啦

快啦 大家等唔切

你打得贏佢嘅我派十皮比你都得

叫我？

你件廢撚唔好淨係問林作
直接問埋連登仔有邊個敢出黎打柒你條二世祖懵撚啦
喺度單單打打

你都戇鳩 佢一球當marketing
人做你就要做你唔去跟埋去死

你啲打手護航得好肉酸

你屌緊你老細鍾共呀？
佢阿爺留錢比佢炸
無留技術比佢

互刷名氣姐
林作應該肯啦

有30萬攞
就算上去比佢打一身有咩所謂
反正我都操開拳 抗打max

上連燈咁耐明既
大家都係講就兇狠

咁樣落注，你係好了解我定好信你老細
最緊要講得出唔好縮

係打就快
唔打正契弟

你老細肯出錢我唔怕打呀

明既
吹水作大人人都識

呢個post入邊全部人都係連登仔嚟，包括聊人隻抽個條友

林作肯定買重全保應戰

係既係既

ps. i do gym and i know thai hand

所以咪話啲白痴仔當佢神咁拜係on9
我打bjj經常遇到好揪既肥仔

鍾培生有練開拳㗎 唔係純健身

冇搵胡cfu健埋心，健嚟都冇用啦

你連佢有打拳都唔知 以為佢剩係做gym
你bjj咩帶呀？

咪當個個都好似你咁先得架

咪臭系=,=佢地有錢jar ma=,=點似得我地讀ive 搵十幾k一個月咁好前途=,=

又入左gay po

林鍾大戰

哇好型呀

縮啦？快啲叫你老細應我戰得唔得，我好想比你地笑我得把口

網上就兇狠
現實就碌撚
橫掂都係吹不如吹大d
我一拳打死佢添

我收到風鍾培生再出多一千萬打柒屎家軍

呢兩個打嘅話 咁我睇好鐘共喇
主要想睇林作俾人打柒

會唔會考慮下開放俾同磅數嘅連登仔挑機

我打開咩你都一樣唔知架
拳呀？我等緊你老細派錢呀
叫佢唔好縮

係男人既叫佢出嚟覆下啦
唔好淨係搵打手擋

打哥布林有咩好睇我不如睇哥布林殺手好過

有無痴埋右？

鍾培生會考慮裕美做女朋友嗎

咁你係輸左殘奧定贏左殘奧嗰個

你打飛機就得

我哋全部都係參賽果班

點解問非所答？

生哥個朵咁響都噉撩佢隻揪
一係就無知，唔了解對方的實力，
另一個可能就係對生活有厭倦，唔識得珍惜自己的生命

你係贏果個
我係輸果個

好有型

垃圾二世祖 , 要打搵返個操開拳打吖嘛 , 你有冇見佐敦搵馬勒當拿鬥射藍呀 比你羸到都唔係咩咁馨香嘅事

咁有趣嘅，你同上面嗰個乜乜LOL互屌會變左係我贏，你都幾搞笑

生哥勁撚bulk！
我諗我地連登仔要搵木耳先夠同佢打

殘奧唔只得一個比賽項目
我同佢係一個項目
同你又係另一個項目

你超撚勁，參加咁多項目

你講出黎特別有説服力

果個係你老豆你緊係連佢幾多條毛都知啦

加油培生，打柒作仔

肥仔唔係已經贏磅數咩

通常得廢柴主動挑人機係提出比試對方弱自己強
正常係挑人強項

不過兩個都係垃圾

打J鬥持久力

磅數係一個優勢
但講緊大家技術相約既情況
唔係話一個乜都唔識既肥仔一定好打
人既關節好弱
咩磅數都係咁話

賽都無得參
係則邊得把口鳩叫既垃圾

me正常人參加唔到殘奧

兩條垃圾都係要鬥上位姐
遇到真係打開既人就縮返入老母個閪架啦

MMA

林作 機又唔夠人打 拳都應該唔夠

你話點就點啦 鍵盤戰士

依加人地個打法係搵班打手出嚟應戰
想我地有咩口誤就無限放大
之後就可以轉移話題唔洗同我地呢班打開既人應戰

30萬換100萬

一拳一個

真 駁唔到

同你話我打飛機就得一樣架鍵盤戰士
鍾共你啲打手搬石頭砸自己腳咁on9既

支持 打7佢

好撚mk鐘狗 自己打開拳恰9林作條排骨

路過都中槍
屌

屌，笑左

我都睇錯咗
點知係林作呢舊垃圾

打一場轟轟烈烈的飛機

打甩佢條鳩

係有料嘅影條bjj帶上嚟睇吓咩色先 得把口鳩up冇用

如果鐘生肯屌裕美應該即刻飛左條窮撚

馬雲都係小丑啦,用錢嚟衡量出唔出醜你都幾市儈喎

想打點報名

輸都30萬

擺明笑緊樓上啦 無料又串人哋係小丑

同我打MMA啦, 垃圾中培生

真 關人撚事咩咁都上熱門

點解唔邀請我打

留名
打得叫我

Mix rule

第一round boxing

第二round 綜合rule

我可唔可以收一半代林作上場

我代打 分一半ok ?

白帶炸，快啲出黎打巢我

果然咩人就有咩on9打手
貼條帶代表好唔好揪

我代林作出場, 我要個30萬

白帶就收皮啦 唔通白帶好打過啡帶？
你智商有冇50？

我贏收20 萬都制 咁輕鬆

佢係有打拳

hi林作

想睇

打啦緊係 秒執最少30 粒 反正佢都柒開 上台即刻投降又得

仲未明串緊你咩呀？
求其搵張圖撚你炸白痴仔
都係果句，咩水平既人有咩水平既打手
你令你主子出醜啦

垃圾vs垃圾

on9
咁出錢果個係佢
點撚解要搵樣唔識嘅去打

雖然兩條撚樣都on9
但你就真係弱撚智

林仔都係想咁姐
成功

打未啊，快啲打

林作最新回應

父幹仔

即係你根本冇打bjj啦
連登仔果然鳩up就叻 我就藍帶嘅 你講到自己咁好揪不如約個時間地點同我打mma例

成日自稱幽默

兩隻小丑做show

thai hand呢

真

簡打自己有打開既野有咩意思

作為一個男
唔會冇打個飛機
一齊打飛...

一個有好媽媽
一個有好爸爸
打和啦 Super~~

小朋友齊打交

真係唔識架喎
我係串緊你貼條帶代表乜？
估唔到你仲未睇到
貼張圖撚你又判斷到我無打bjj

藍帶呀？你老細肯出錢我無所謂呀
跟mma例呀？買定份內臟保險呀
講埋你知我打guard既比你備賽點話

我對腳好粗架，close guard夾爆你內臟就唔好

2個都on9

可唔可以打我

如果因為咁樣2個fd左，我會覺得鐘共好失禮

2021 修道船事件

依度都有2個約緊戰

打輸都有30萬真好

條柒頭撚夠膽打咩 叫人比乜撚野意見阿 咪又話唔會跟隨大眾 決定唔打 又話人唔撚明佢啲英式幽默 正柒頭

一上到台就葉問嗰條友咁 唔打喇唔打喇

如果林作真係應戰
想幫佢操個速成班
雖然兩個都係撚屌

生成建制命 卻 以武止戈 / 講打講殺
（有冇問過 / 怕唔怕激嬲 爹D）

貝即係錢
虫可能係賭精蟲

三世祖對二世祖
唔好咁啦
兩條友都係靠老豆老母
發跡之後出嚟也文也武

做二世祖就唔好咁撚大聲啦

咪咁撚多廢話啦 係打就book場

想睇你多啲

同我打啦
我20萬出場費都得

老羞成怒
唔係好撚多口水既咩

鍾生有打開 ，ok既

林作由考慮果刻已經輸晒
打就柒硬 比人笑佢為30萬比人打到仆街

一句洗撚為你100萬咩 我一個月都唔止呢條數
已經收左鍾皮

兩個炒作互含

估計以柒頭林作嘅作風 應該會應戰博上新聞
去到就扮哂嘢扮玩玩吓hea打
贏就一如既往上ig開打飛機post+笑柒鍾培生
輸就懶係玩世不恭hea打未出全力
最後拎住30萬喺ig再開post自己讚自己輕鬆hea玩賺30萬，聲稱自己先係大贏家，用個腦搵食。

我有冇得打

你都on9 我話book場喎 你唔係淆底呀？
我就日日都得閒 係打我就book場

擺明唔撚妥佢

想打柒佢

有咩問題

修道船之戰2

你真人有無林作咁出名？

我撐美股台巴打

唔通唔通唔你老母咩
打架你打咩例先得架，MMA泰拳定boxing呀
成日唔通唔通，真係暴露緊你有幾弱智

其實你當人連登仔，人地都當你係連登仔

次次呢啲Po 都會有人嘈到話隻抽
笑撚死

俾你通左先件聰明豆仲喺度懶撚柒醒以為自己好特別，香港真係多呢種人

咁林作係咁話自己窮ma

口水多過浪花
人家都肯約戰
你就避戰得把口
死雞撐飯蓋
我支持你打柒佢既, 如果你咁把炮而唔係得把口

鐘培生不如用d錢係香港推廣格鬥仲好過搞電競啦出錢搞個連登格鬥大賽

上面條柒頭係打嘅我就另外開個post

我可以為30萬3分鐘任打唔還手

我唔明

網上個個都大隻講
講到自己有幾勁
果陣時大波man都有guts過我地依班連燈仔

鐘培生可唔可以同我打
缺錢買樓

鍵盤建國

打裕美得唔得

你真人係邊個先
人哋收返你錢就差唔多

你都冇gimmick 邊個識你 30萬搵啲專業嘅唔好

Same

wfc呢條垃圾

我就認真嘅

我唔會比你帶到個風向
你頭先唔係大緊我打得贏你老細比十皮我咩
依加想大我同你大呀？好呀，不過事有先後，你老細鍾共肯出場同我打完，我咪同你打囉

Let’s go champ支持打7林作

花生價格持續上升

係你就打啦公開邀請佢上擂台啦
反正林作條廢柴都唔會真係敢應約㗎啦

原來又係淆底
你打贏我照比十皮你 係咪打？

之前邊個仲話鍾培生唔係黃成班連衛兵死撚晒

好自为之

林作可能想玩幽默 但人人以為佢講真

打呀，咪同你講得好清楚
同你老細打完咪同你打囉

鍾共啲手段咁cheap既
原來又係淆底
連出場都要請打手

咁撚多廢話 原來又係一個鍵盤戰士
笑撚死

我想睇呀屌！

Ching你柒左啲喎

講起呢條友，個個明知佢做小丑班中國人都繼續笑佢。中國人需要笑人提高自信心，另外個個就靠呢啲獲取目光，大家互惠互利

你自己睇返上去
條友本身話賭我同佢老細打賭十皮，忽然轉口風話自己藍帶bjj要同我打，鍾共係咪用呢個手段避咗啲真係識打既人自己諗

我同上面條友打唔打好閒
鍾共係咪只敢挑排骨仔條排骨仔呢個先係重點

你收嗲啦 我同你打關鍾培生咩事
宜家事實係你淆底喎
十皮就講左你打贏我/佢 我都比你

等睇屌打林作

咁你係有料嘅咪打唒2個囉
我剩係見倒果位ching約你打 你就講咁多廢話
想做camera man

你都on9,貪你十皮咩
摺埋啦柒頭，你老細派100萬我贏咗都係叫佢派街炸
出嚟打係因為鍾共呀，你？who?

拿 林作，比鍾生踩到上心口
打得漂漂亮亮輸左冇人會笑你 相反大把人buy
淆底唔敢打就會比人笑足一世喇
定個期 3個月 半年 由零開始業餘對業餘乜都夠啦

一於分個高下

鍾生出手太低，無心打

講完又講啦，鍾共肯出既，我咪打晒兩個，咁依加邊個宿

上面就講到自己隻腳好粗 又叫我買定保險
宜家又話nobody唔打 你係咪柒左呢
其他巴打都覺得你係淆底果個喎

個post變左弱智兩個連登仔得把口鬥屌post

你地兩個不如直接隻揪喇 講講講

鍾共打機出名請打手，你估連登多account就得啦咩
唔洗浪費時間，都係果句，你老細肯出嚟先gel頭啦
鍾共縮完未呀

我就一路都係認真話打嘅 搵埋康文署活動室下星期有場
佢就咁多藉口 又話要打鍾培生先咁撚煩

打柒佢

依到特色
齋吹唔做
年中有幾多post真係會找數
唔好話打你叫佢哋出黎金鐘麥當勞食個飯
佢都未必敢出

笑撚死 你以為自己係邊個？鍾培生要請連登仔一齊嚟屌你？

睇死你地唔會打

藍帶無場打咩
要book場咁柒？
鍾共肯出嚟我有場比你地上嚟呀

快啲打

林作出200萬打X鍾培生

林作要打鳩你呀

佢地兩個互打一場飛機？ 先出都有30萬？

依啲先叫做分享喜悅,建議鍾生搵多幾件克人僧既上去隻揪

你哋兩個出去金鐘老麥約戰先啦

打有30萬我一定狗沖

好似真係有機會打得成見林作ig已經R緊贊助

大波man VS 黃洋達

你係邊個先？
想打一場就有30萬

講埋比你聽都得 九龍柔術 旺角通菜街果間

Book康文署活動室方便連登仔觀戰 又可以拍片 廢事你輸左懶地硬

可能用手寫

有無人開盤
以下兩場打唔打得成
Babybabychabb VS OL-KO-LOL
林作 VS 鐘培生

2串1 @1000打唔成

你問夠唔夠膽姐,有30萬我上去俾佢打兩下訓低俾佢ko贏又點話

搵埋大J直播賽事
Toyz做主持

一開始即投降
之後開YouTube揾真銀

搵梁榮忠好d

打飛機

鍾生win硬

林作條裙腳仔閪敢咩
咪比我睇死佢過兩粒鐘出黎話咩自己無必要幫人地上位乜乜柒柒
返屋企啜奶啦

邊到日撚日?

叫人睇id 做多左

打之前 不如買份保險先？

So true

佢哋兩個同月同日出世 幾有緣

係喎

你柒到喊
打多幾個emoji都掩飾唔到你嘅柒

呢個icon 好傳神

你勁屈得

開九柔個名呀？
私鬥同咗Donnie哥講未？
洗唔洗幫你wts app佢

我覆埋呢次唔會再同你廢up
你係打嘅就講低日期時間 我會另外開一個post同埋book體育館場

作仔點同鍾比

駛撚請打手咩，林作本身人品都咁撚閪

好明顯佢淆底唔會打
會打就唔會講咁多廢話
佢原來諗住出嚟9up兩句認屎認屁
點知有人會搞到咁大

兩件二世祖加埋都60歲
仲成個mk小朋友咁網上挑機
係咪有錢仔無嘢玩定又想做新聞

依個真
佢通街都仇家
大把人想睇佢俾人打鑊金

鍾閪都有人吹奏？

作仔blue blood嚟，唔會好似d生番咁郁d就講打講殺

連仔都係

唔識都有機會贏架，同埋輸咗都有錢收，有咩好講

連仔其實都差唔多

打柒個排骨仔係人都講得出喇
你打柒the rock先好學人攞威喇

有意思... 打7佢

鐘生鐘生 佢叫鐘共呀傻閪連登仔
俾撚咗錢佢嗰啲傻閪 我屌灑你地啲老母啦 on99
藍到咁 你地為嗰小小利益俾錢佢
香港人就係咁

好酸 佢地有咩咁慘

好波

藍絲打藍絲關我撚事

其實林作幾慘
鍾培生就冇咩野

無才華就叫慘 況且世界上有幾多真係有才華 而且好多時候有才華都唔可以當飯食 有錢先真係難得 可以當係終點線

想知佢慘啲咩

人哋話有就有啦
問咁多又屈你係鐘共打手

鐘共屋企真係堅有錢，林作真係死撚開啦，完全唔入流。

我JOIN左培生培心會員
可唔可以比你打
比十五萬我養養家夠了

Ok 佢真係好慘

你睇清楚佢ID名 真係佢黎

屌串到

買定保險打

兩邊賺

呢條友好想紅
之前撞法拉利段片好明顯都係炒作
太明顯 太底手啦
諗吓好啲嘅計啦

鐘生，你好，我姓林。
你有冇考慮過打拳係一個高危嘅活動？
唔係話一定有死亡事故，但一個唔覺意打甩咗隻門牙或穿咗個鼻膜，手尾可能會好長，甚至乎有其他後遺症。
係呢個時候，保險可能幫到你，始終意外係意料之外，拳腳又冇眼。
我有好多客戶都係為咗安心而買保險，當然用唔着就更加好啦！
如果有意，可以到我FacebookPM 我。
Joseph Lam insurance team

Predict故事發展

鐘生好波

鍾sir係時候收收林作條煩膠皮

作仔讀牛津，清洪徒弟，食過港姐冠軍，真係好慘

樓主你就幸福得多啦

藍絲大對決？

兩隻小丑🤡

有錢但背後人人指撚住黎笑

G持培生培心 分享喜悅

其實你覺得以鐘共背景紅唔紅對佢有影響咩

點會冇影響？大把有錢過佢嘅人都係attention seeker，paris hilton你聽過未？

咁佢做既柒事同你提個條女都差好遠啦
普通係ig互屌你講到專登炒作咁

我同你講緊紅唔紅有冇影響嘅問題喎，有錢又想紅嘅人大有人在
其實你明唔明架？

想架，想你俾佢打死
我再捐1蚊俾你

有錢佬黎講 呢啲野值得拎出黎講？
著套幾皮野西裝比網民笑
做保險比人笑
咩都比人笑
鍾培生全身u記 講野嘅談吐都贏林作幾十條街

係囉，都係樓主你最幸福，冇人笑鳩你，因為直頭冇人識你
作仔慘你太多啦

呢d人為都有得賠？

營養不良+中輻射版
Btw兩條友都係心智未成熟...擺明想學外國d youtuber attention seeker...
但前提外型唔討好，真係唔好搞咁多嘢啦⋯⋯好撚柒

有錢人黎講 鐘培生好柒

真係靠父幹溝女

一樣點解？？

可摸耳live 想睇

因為有個林字又有柒字
呢2個字既共同點只有一個

好波 鍾生

鍾培生 搞電莖個陣都冇咁多 曝光率，

唔知邊個軍師 指導佢 ，yt變多人睇 呢排仲成日上連登 ，以前點做都做唔起

btw 佢仲有冇搞電莖 ，收哂皮？

邊個on 9啲
一目了然

鍾生出錢你理得人
比錢規矩都要就人咩
輸都比30萬出場費喎
仲要就返你勁果樣？
好明顯30萬係比佢打到爽既醫藥費黎架啦

大家咁話

樓主你勁過作仔咁多，好想知你邊間大學畢業，有咩專業資格，家底如何

你贏咗
睇黎打唔成
又証明依到真係齋吹

友誼波呀

好撚型

你好可憐

作仔又慘，我又可憐
嘩你真係大贏家嚟，打飛機功力一流

係打就快，唔好搞到黃洋達大波man咁柒

幾好，互抽水搏宣傳。 論身家林作差好多，佢親生既潮州老豆係邊個就bonus. 老鍾自己身家邊有過百億呀，佢阿爺個Pool幾兄弟分.......首先佢D親人Bye Bye 先

老作食左乳尾後，痴得好癲。

如果鍾生識玩，場拳培心培心會員先有得睇，肯定大把會員join

培生用啲錢都掟撚死佢啦

支持

唔通你想叫連登仔拎個鍵盤出街去人地面前打字當打交咩
利: 兩個打交黎講我係想睇條撚樣林作輸

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣

臨終拳賽

真係睇得起佢，出場都30萬

打還打，小心打撚死條潺仔呀

兩件傻仔得個講
打條毛咩

same

2個互隊一劍先

收皮啦鍾培生

贏輸都好
鐘狗都賺左
又可以打柒林作條煩膠 又吸到view
真係聰明仔

狗咬狗.jpg

鍾生而家話贏輸都比一球

林作先似係賺左wo

我諗大部分人係想睇鐘9打柒林作多d
為民除害 一定係鍾9賺左
林作除左俾人打一身同賺左錢 d人都唔會buy佢

唔同磅數打春咩
咁就呃個連登熱門

對2個人冇乜興趣不過睇落去如果真打，鍾培生應該打贏都唔奇

林作不嬲就係為左錢，又有noise又有錢賺何樂而不為

一個要型要威 打開拳（鍾培生）
一個無料扮四條 小丑 又死要面（林作）
都幾好睇

街邊有條友突然睇你唔順眼打你一獲，都唔會同你夾下邊泛強/弱先掛？

打完仲可以 sell 埋醫療保

我都想打

我諗起大波Man

你見佢之前有d咩核突野未做過
今次如果被人打一身仲有錢收，我諗唔到佢有咩理由拒絕

唔好撚俾佢投降, 想攞300,000起碼都打足三個回合先啦

支持🤟🏻

得D 唐氏fans

🤓✌️

拳交

如果你贏左作仔既話我即刻join培生培心join到八十歲

支持作仔

林作衰極都有10A同裕美

鍾培生要玩到招親 姐係個人有問題先冇女
有錢大撚哂咩 咪繼續仇視tb 囉佢

成件事點睇都係林作垃圾

你係TB?

佢係 #563

一個係豪派一百萬
一個係籌旗100萬

都差幾遠下

Jake Paul化
On9到

佢之前出咗條片屌鳩tb 溝哂啲女嘛

兒登仔唔係話人鐘共又藍又紅又黑咩
早排又屌柒同佢合作嘅人玩集體批鬥架喎
依家有粒大花生食就過千正評 真係狗改不了吃屎

呢件金毛鄭則士

我唔鐘意你，不過更唔鐘意林作，G 持你打撚柒佢老尾

打飛機鬥邊個射得遠

On9二世祖 有錢都唔識洗

發覺呢位巴打同林作都幾似 講一大堆廢話其實就係唔想打

對鍾生改觀左好多 即使係二世祖 不過份人踏實
至於林生 你死咗去算啦

估唔到追po會有兩位巴打嘈交 但睇落得一個係認真想打

鐘生 希望你睇到 揾我同你打啦
我收4000出場費都得架

一百萬，跌都跌左啦，有得合法地打柒條on9都開心

好想睇

港版Logan Paul

支持鍾生 大戰 林作

落埋啲unilateral contract攞彩
咁我聽日又約人喺太平山飛落嚟賭身家先
如果佢唔接係咪當你贏呀？
有冇後備方案呀？

月球表面要打人

柒到唔敢睇

死人爛面佬

好心你個青雞面咁撚柒有錢就搞搞塊面佢啦
有礙觀瞻呀屌你
難為成班傻鳩連登仔仲「鍾Sir 鍾Sir」咁衝出嚟幫你含
新年新氣象搞搞佢啦爹域

林作似縮

睇林作ig

睇死你地到時咪又係hi兩野叫打咗 我打j 仲chok得用力過你啦

爛面佬有權有勢 博出位唔使咁on9嘅
錢多到使唔晒 就推埋啲無謂野
你表演開live打飛機算鳩數把啦

博出位嚟講林作on9好多

表演打J佢有貨出先算啦
人矮鳩短 呢啲定律嚟架嘛

有live 睇未

ALL IN 鍾培生 (鍾B) 屌打林作

林作開始淆

淆到

其實佢明唔明白，幽默呢樣嘢唔係淨係佢自己認為，冇人覺得好笑就係戇鳩，

收皮啦死TB，唔好話男人女人見到你都覺得好嘔心

林作太低level 喇
要打梗係搵Conor McGregor先襯得起鍾生
做鍾生嘅對手

正柒頭連老母都搬埋出嚟擋駕

垃撚圾

狗咬狗

廢柴林作..

打柒埋你老母呀生咗你個打靶仔

嚇撚到佢縮返入老母個閪度
咁大個人都仲要靠老母

Boxing唔好睇
應該打MMA
唔死都可以有斷手斷腳睇下
咁先值一球

正戇鳩仔，又要喺人哋個post插嘴，博曝光，而家又要淆底。

呢個擺撚明係個好機會啦，拳賽要買保險。梗撚係趁機開個盤口，同鍾培生講，要佢買足保險先落場啦，保險啲T&C，你就砌到靚一靚。嗱，人哋富家子弟，斷估唔會打死你打殘你，到時畀佢收完幾件，有咩損手爛腳、頭暈身㷫，又可以claim返個保險。即係等如做場show，畀人睇到同你公司買保險，有買冇得賠，幾有宣傳價值呀。好撚過你去裸跑啦，戇鳩仔。

幾時打？唔好齋吹

兩個哈比人隊打一定好撚獵奇

佢老母唔係話同佢斷關係咩

鍾培生 D打手幾錢一個月?
請唔請人?
我見D留言都係讚下主人咁
又李小龍又大隻又打死人
我都識讚架
鍾生仲請唔請人?

林作洗唔洗買重林作保險先敢打

屌 淆底獸 條裙腳仔正一廢物嚟

諗起曹星如 雖然唔勁不過真係打職業挑戰

人生easy mode.

林作啲死忠fans前幾頁唔係好撚串架咩？
你家主人淆底啊！依家就扮死狗粒聲都唔噉出，
生哥好波，淨係靠股霸氣已經嚇死件裙腳仔

其實鍾培生咪又係用錢撻人，仲識啲咩？
見到大部分人撐佢，鍾生前生哥後，唔記得咗佢之前話醫護係雞？
雖然我認同林作係on9，但至少無鍾培生咁仆街狗眼看人低先

所以佢咪話終有一日

支持鍾生

鐘生我打 3萬出場費就夠

打啦
上次狗達對大波man打唔成
好想睇下呢啲口水戰

而家仲算唔算靠自己

要打一定係林作拖裕美

打混合摔角

二抽一先公平

建議林作贍拖裕美

二抽一打摔角

底已起
世界情色王即係林作

成班都係垃圾嚟
喺到幫隻鍾共打飛機
睇到啲cm句句都係鍾生鍾生
爽撚到佢

林作係咁玩膠 笑撚死
真心唔知邊個撚緊邊個

搵老母出來擋

做人做到咁不如死咗佢算啦

一鞭！

林作話佢出二百萬

老土講句兩個又唔係有血海深仇 奪妻之痛
加上打擂台咁多人睇住 唔好話打到傷殘 堅打到入肉就叫停啦
咁多巴打幫佢計好晒有咩著數 唔覺林作會唔識諗淆底
拿 醒定啊 頂到第3round啊

似扮膠

拿 嗲域
幾有信心呢場打得成既話培生培心會員會多好多

家下全世界都知林作言而無信，間接推佢條保險team去死

林作柒撚左扮鎮定個樣真係好好笑

真男人！租場互打一支疫苗針！

上條片叫人每人比七蚊佢呃香港人七十萬話奉陪到底但之後又縮
今條片話扔二百萬出來打柒人

佢自己都講唔通啦…神又係佢鬼又係佢
以後重邊有人搵佢做生意

屌以為廣告

明知鐘培生唔會為二百萬比人打先咁覆
即係其實係笠水但驚柒唔敢直接講

如果我係鐘培生就俾佢打喇，要林作嘔200萬出黎，然後果200萬攞出來做慈善或者分俾佢果d培心會員，即刻贏曬掌聲

洗撚為二百萬比佢打
我有一百萬無啦啦叫誠哥比我打得唔得
跟住誠哥去做慈善贏掌聲？

成件事林作真係柒到無論

兩球？
林作有兩球洗撚籌旗

撐林作

如果我無估錯
你係作仔d馬仔

佢地真係好肉酸 以為網上擦鞋有錢收咁

連登仔表示十萬都打
林作打有十個連登仔價 抵到笑

誠哥話肯俾你打，你敢唔敢打到佢出血？你又夠唔夠膽真係打佢？

我就唔信林作真係會認真打囉，你估吓如果佢打到鐘培生入咗廠佢仲有冇得出黎行？

大家都係做show 姐

一開始以為兩個夾埋炒作
點知爹域似嬲豬真係黎料
作仔：喊住咁同老母講有人想打我
林母：唔洗驚，媽咪比返兩球你打返佢
咁作仔一百萬目標係咪已經達到仲有bonus多一百萬頂多個月

marketing奇才

我以前個ig都有唔小心加左個肥婆
跟住突然留言惡意串，真係無L黎家教，人地以為你無老母教

咁下次收下把臭口
唔好去人地地盤亂痾屎，基本禮貌
係返自己ig 自己地盤痾啦
我當呢篇係道歉死狗文

屌你老母

肯打一場輸贏都顯得自己有骨氣仲可以賣廣告
買保險都唔會揀個大話連遍嘅柒頭啦

聰明

諗起ksi vs logan paul
兩個夾埋做show

OU死肥仔

練完都成個奶油仔咁

佢up muk 9???

你知佢哋兩個幾多磅？你睇過？

你白內障?
林作肥咁多 你睇唔到?

打拳邊有得保險

要簽生死狀 打死就算

Derek Cheung
15 小時 ·
你條契弟唔洗呃香港人錢, 你要1球就肯打, 無問題你蠃輸都比$1,000,000 港幣你, 咪q 再左R右R
唔洗推三推四又乜又7, 我call 緊場地, production house 同埋draft 緊合約, 你唔好縮沙
no bullshit lets go

林作咩單咁撚威 比人打一身有一百萬, 你簽2單咪幾十萬
又唔係用個樣搵食 咁都左縮右縮 係唔係男人呀你

鍾生 我代佢出戰, 50萬比你打一身 請問邊到交D FORM?

今舖林作淆底到

鍾培生ig數緊錢

收左幾錢? 培生用左壹千換你壹夜?
返去幫佢含喇廢狗
支持就用行動唔好得把口

遍地花生殼

真係好撚柒呢條友
又要係人地個post留言搏曝光 之後又話驚人知名度未夠
咁你一開始就咩撚係人地到 comment啦

支持鐘培生打死佢
睇下佢個人壽保險 claim得快唔快

唔講以為鍾培生同林作老母隻揪
冇啦啦搬自己老母出黎做乜撚

條友係唔係梅毒上腦

鐘仔Facebook

型撚到

笑出聲

林作有到屌得 鍾培生幾啱
唔支持用權富武 去壓倒儒者
依架 鍾生個到 真係用錢去壓迫人

以前toyz 都出過 影片都屌過佢 成日用錢壓人
我俾幾多你 你同我搞點佢之類說話

咁佢就唔好走去挑人機啦

屌唔係咁衰仔唔出黎下話？

淆底就唔好衝出嚟柒啦
好好地係屋企打飛機算啦

林作200粒都要籌旗

講真林作 食一拳即訓低 叫白車已賺 1球

又冇話要點打

我係林作就會去馬 但唔係即刻打
隔一兩個月後操fit自己先
但求唔好輸得太7 學識保護自己
大佬輸贏最要咩 都有錢袋 但求唔好太傷
（其實傷咗仲可以claim保險 做生招牌啦）
輕鬆賺一球 仲使又賣衫又盛

依家粒水仲話比兩球打7人
有冇尊重過boxing
可能人地本身都係想君子比賽較量下
比你講到人地只想用錢打7你咁

咁樣都得嘅，不過仲樣衰過堅持到最後俾人打到變豬頭

出現得300k咋
比我真係去食佢一拳瞓低算, 不過這些機會

搞個「講就勇武做就碌撚嘅連登仔擂台大賽」都好玩

掉返轉諗你搞得掂你就袋袋平安，有料既仲可以開個靚價比佢叫佢比多d添，你睇林作幾叻仔

利申：由鍾培生唔比人開冷氣開始有留意鍾生

由頭到尾都覺得林作玩嘢。
中間嗰啲咩畀多啲先打 都係 玩嘢

睇返林作啲學歷、事績
都估到又撚狗 玩幽默

咁易斷點養到呢個仆街仔出嚟

橋就你出，交就佢打

Friend 底

林作身邊冇D會恥笑佢既人咩
點解可以不停柒

奶共撐警狗都咁多人like
喂你班撚樣不如撐埋班狗啦 佢地間唔中都反黑架

唔明點解林作唔去打佢不嬲做關小丑㗎啦
打完仲有錢收

一邊話自己好撚有錢
一邊要人捐錢俾佢
佢憑乜叫香港人俾100萬佢
以為自己邊個

一人夾100蚊比中生打林鄭算啦

一早改左贏輸都有1球 係條柒頭淆底唔敢打

林作條team出黎做野啦

屌呀，
咁都可以話我跟林作。

咁我話
由頭到尾係鐘培生 撚狗 玩幽默

培生培心會員出嚟做嘢

唔通佢哋兩仲講嘅都係認真
咁陶傑同toyz 有冇得做旁述

鐘生雖然二世袓 但唔知點解 好型棍

終於有人打林作 支持！

唔敢應戰推三推四嘅儒夫比你講到智比八奇咁

如果可以做咁既二世祖 日日比人笑 99.9%既人都會肯
大把人冇錢冇才華唔受歡迎 都仲要日日比啲有錢人笑

呢方面derek好過糞作嘅

林作 7好多

因為佢根本就不停自嘲自己係裙腳仔
完全唔驚畀人話儒夫
咁佢未冇咗呢份壓力
所以就不停撚狗 唔理人哋點睇

林作就係人冇恥就無敵

不過諗下諗下
既然佢咁冇恥 咁點解唔打？

睇唔透

阿Q嚟架? 精神勝利法呀依家? 明明自己柒撚到喊，覺得自己係撚緊狗就係贏左?
完全唔驚比人話懦夫唔代表就唔係囉ok?

on9講廢話
咁toyz一開始唔好簽十年合約啦 一開始佢自己驚電競無咩前景
鍾共出成每個月5皮港幣老底 未計直播+廣告收入
點知過左兩年發現支那仲好搵
就想違約返支那 屈鳩鍾共逼佢打假賽
好彩garena同riot公道 查完之後話無假賽發生
最後打官司輸鳩埋賠左幾球野俾鍾共

林作呢單又係自己衰多口走去鍾共到留言

條撚樣幫件裙腳仔兜到勁撚肉酸
擺到明唔係打手就係弱智

陣間林作出無敵風火輪收晒你地皮呀

利申：支持林作

你有接近無限嘅錢你都可以好型

林作開始反擊

林柒時間線：

林：抄鳩我100萬條橋？(除左個數唔知抄mud)

鐘：你咁等錢洗，同我打場，你贏比100萬你輸都比30萬

林：比得30萬，仲差70，眾籌70萬，籌到就打，與此同時生載自己打拳相，話未驚過

鐘：咪撚煩啦，贏輸都比100萬你，no bullshit lets go

林：唔得喎，我彈出彈入吹咩，我而家唔眾籌喇，我比200萬你比我打一鑊啦

鐘：好，我第一回合唔還手，no bullshit lets go

林：都係唔好喇，如果當初我挑你辯論你都唔制啦

柒到

林真係好撚7

擺到明有心咁做啦 宜家全城講佢 條友根本唔介意人話佢柒同笠水

老老實實邊撚個林作

雖然話there is no bad publicity, 不過佢咁無誠信，我唔會同佢買保險先囉

咁柒都型棍....